# SkillFactory
1. Данный скрипт тестировался на Python v3.6 и  MySQL Server version  v5.6
2. Были установленны две библиотеки из файла requirements.txt (pip install -r requirements.txt)
3. Две задачи были объеденены в один скрипт
4. Из условия задачи №2 неочевидно какие именно (обработанные или нет) и каким образом данные должны быть записаны в БД.
    Способ записи был выбран субъективным образом.
    
p.s. По каждому пункту готов дать развернутый комментарий.
